一見到 Dilemma 個腦就即刻有人唱 行撚開，唔好再

亂咁擺一副～HIFI～係街

佢家下黃...

綠色呀

少女唔鋤 我愛阿婆

睇到標題已經有聲

我叫乜名講啦handsome boy~

Diulama

鐵漢柔情勝過黎明

我鐵漢柔情勝過黎明

笠笠攣 笠~~~笠亂

有冇牛油呀，帶過黎

點啊屌你諗咗去邊